張建宗：運房負責；陳帆：問過衛生署，政務司拍板

射啊射 射他吧

狗咬狗

提出, 建議, 咁樣邊撚個拍板就邊撚個孭飛

其實係柒婆

林鄭拍板就林鄭拍板喇
扯貓尾
仆街啦

為咗政治目的唔比選立法會
死一兩千人都無咩所謂

咁重大嘅衛生防疫措施
決策過程係點 有乜會議/往來紀錄?

講失職最後一定係林鄭 唔駛拗
問題係咁大個政府有冇決策過程
定係慣左一個一制order隨天飛

死咗成10個人
排住隊仲有一大堆老人院病患者

本世紀最大笑話:香港政府問責團隊

推

諗深一層， 點解政府仲可以推波過骨？
就係因為香港人唔埋去迫

唔洗推喇
咪又係同一個政府
咪又係比777 lead住

出到個高普打壓迫咪得

諗深一層
班藍屍廢老都唔覺得有問題

責任?
點解仲會有責任既存在?
問責班子? 咪笑大人個口啦

好多人覺得政府
一定係啱 一定要聽

777 囉，佢唔拍邊個敢拍呀

射波時間

唔係最後 係一定係林鄭
磚家都話無問過佢地意見
但磚家一早話要封關
呢條撚樣自己話哂事 衰撚左咁多鑊
想證明比中共睇
點知又搞出大頭佛

問責制已經唔存在啦

其他地方
一係道歉承認錯誤
一係下台
問責問責 問香港人責
係香港人搞大疫情
所以今時今日要罰香港人係條街係廁所食飯
真係唔知香港人包括自己前世做錯d乜

卸責制

成班打太極打到出神入化

張建宗怕醜啫
要陳帆幫佢答

到今時今日都淨係識互推
出去做被人炒左幾耐

都要埋到身先得，有4部水炮車係前面

成班垃圾

唔好放棄追究呢班仆街失職

往死裡打

會死人既疫症
搵個人出黎認左佢啦
仲有經濟

根本個個都互射架啦
乜柒都答no comment
有責任要負就話我no comment架
你最後決定架喎
另一個就話你地無反對架喎

傳媒查就射黎射去
射到人地放棄

主旨：支共為咗維護國家安全 係支共搞到第三波

呢單野唔係我跟開

所以點解香港無檔案法
就係方便呢班仆街
推黎推去推下推下就無左件事

邊個決定 對話記錄 會議記錄 電郵唔洗留底
無證無據
吹得我脹

同張圖一樣 得一條友去迫點阻到
如果11 個去迫呢3 條友佢地傳到波?

其實重點係無問過專家
袁仔何仔日日屌9正苦
仲有許樹昌第一時間跳出黎割
點都兜唔撚到架啦垃圾

why not all?

相信大家都遺漏左一個傳播鏈，一個男性船員在船工作左幾個月或一年，一有機會到市區自由活動會去邊呢?如果有一個帶毒者去光顧一樓一的話，在細小空間近距離接觸就必受感染，如是者該性工作者又一日傳幾個，而感染者又可能未發病前去光顧另外性工作者，即使這些人發病確診都祗會表示去過那酒樓那餐廳，絕無人承認光顧過些類場所更無人會承認是性工作者，所以爆發群組零星散佈，找不到源頭，個人認為所有一樓一，指壓，足浴，桑拿都應該停兩星期，最好對該從業者核酸檢測，否則更多感染者

無錯啊 問人地責啊嘛

政府部門喎醜唔醜呀

佢已經犯咗法,拉得

無問責 任你up 無敵啦

第1日自稱有200萬
踼左成年, 連3萬都不如

香港人報仇!

繼續每個月逗緊幾十萬人工 冠絕全球

Pin this

對面謝賢黎踢條撚咩

闖咗大頭佛，又係冇人需要問責下台

深夜踢ball

互射

已害死十多條人命，仲要陸逐有來

班狗官成日諗住fing納稅人錢去補鑊就攪掂？

全部都係facilitators
一齊上斷頭台啦

垃撚圾共產黨臭閪

個波踢下踢下就冇咗o架啦

日文

肯全員全部迫上去，波都搶返黎啦，仲畀人撚馬騮咩...
個個都諗住個龍，個個都驚住上前

維尼拍板就維尼拍板啦

唔緊要啦，
你幾時見過有人真係要孭飛姐？

屌

點迫呀

人地有軍隊

迫左成年啦，迫死手足就有

兜乜撚嘢姐
你咪撚同我講咁撚大件事柒婆唔撚知
邊個大就邊個孭架啦，肉鳩酸酸咁

個細既提出意見
老細接納意見
過兩日推出方案
跟住宜家個計劃衰左
問，應該係邊個孭飛

卸責團隊

唔駛啦冚家剷啦

tui

全部都有罪
我支持死者家屬告上法庭

晒氣啦 而家問責制仲有作用咩

總之唔關我事

所謂問責制咁多年有邊次有人下台？或者係我地一相情願認為問責=下台！道歉已經比面你！

推光復香港 時代革命

公職人員行為失當罪

唔係
好多人都覺得政府唔啱

但你一出聲就叫你收聲唔好搞政府
然後再話政府好仆街

然後till the end of world

高官免責制

Push

成個政府係一體，唔係話你想射就射 事不關己咁

係謠傳
網民故意造謠生事
政府啲防疫政策係充分參考專家意見
以科學方法所制定㗎
一定work 唔work就係你地嘅問題

成班冚家產累撚死hk

d 老坑耍太極寶係唔惹少

埋去迫就國安拉，所以佢地先會無敵

原來政府就係香港最大嘅發放假消息集團
唔怪得要拍廣告提人小心假消息

最後又係乜事都冇